Elon Musk: 中國政府很關心人民福祉，可能比美國政府更有責任感

美國電動車大廠特斯拉（Tesla）執行長馬斯克（Elon Musk）日前接受外媒專訪時談及中國，稱他在造訪中國期間，與中國政府官員交談時有「積極的體驗」，並稱讚中國政府很關心人民福祉，可能比美國政府對人民福祉「更有責任感」。

英媒《每日快報》報導，馬斯克日前接受《Business Insider》母公司Axel Springe執行長多芬納（Mathias Döpfner）專訪時稱讚中國在乎人民福祉，稱「當我與中國政府官員會面時，他們總是非常關心這些問題：人們會為這件事感到高興嗎？這件事真的會造福人民嗎？這看起來很諷刺，儘管有點一黨專制，但他們實際上似乎真的很關心人民福祉。事實上，與我在美國看到的情況相比，他們可能對公眾輿論更為敏感」。

當多芬納舉出中國不良的人權紀錄，以對馬斯克提出質疑時，馬斯克又反駁稱：「中國若不在乎人權，怎麼可能會有平等和公平的競爭環境，你真的看到了西方民主國家獲勝的機會嗎？」

神曲線，成功將國際視線聚焦中國人權問題
連登仔冇理由咁都聽唔明

有冇問佢阿里巴巴主席被迫害點睇

肯定唔知任全牛事件

支那：musk 珍係豬隊友黎

Facebook google 表示咩叫公平競爭

Tesla=藍店

金正恩都好關心人民福祉

中國若不在乎人權，怎麼可能會有平等和公平的競爭環境

下咁真係無wor

中國咁好咁佢移民未?

講到美國咁衰
中國市場又咁大
仲唔快啲移民

藍血人同極權政府: 我地皇恩浩蕩 快啲感恩戴德
美國人: 使撚你管我 錢我自己賺嘅 國家我有份嘅
唔好講到你益我咁

人民唔反抗/反抗唔到
人地點講都得

係大陸有廠有生意的人渣

因為係中国只有高官只係人
其他只係韭菜

奶共閪

成家咁撚多都要奶共

咁有錢都奶

我睇唔到

等睇中國話tesla太食電, 然後比中國吞埋

紅色嗰段原文揾唔到bor

不過Elon Musk就肯定未知死

「他們可能對公眾輿論更為敏感」
一有輿論就捉唒講個啲人

唔奶,點係中國到起廠出車呀
唔奶既,起起下廠同你講有問題唔比你起 再用國家既法律指出你有問題
之後再自己起間中國制TESLA 再話你地抄襲 再屈9MUSK哥一筆錢
跟手起完廠再話你D車有問題,禁止你出售

到時先奶就遲啦

奶奶奶奶奶奶奶

所以連登仔唔好咁恨WW3
成班美國商家分分鐘走去幫支那對付返美國
商人無祖國呢句野冇錯架

全部都要死

要將TSLA定為藍股杯葛未?

就係呢班商家佬

一打仗所有重工業都要即刻運作起軍備
但美國企業啲廠就喺哂支那
根本而家支那就揸實哂美國春袋
開WW3支那贏硬

二戰美國工廠全天候整飛機大炮，今時今日開戰真係唔撚會，一定諗咗自己生意先

支那十幾億人，個個都幻想奶兩奶可以賣番幾億架車

中國自古以來最叻就係做門面野，暗地裡，你懂的

岩呀
我直情睇得出添呀

有時唔知佢曲定直

呢條曲線真係得連登毒L先諗到

佢做設計可能真係好醒
但做人處世真係唔撚掂

musk 不嬲生意佬來
佢冇咩道德觀

佢第一段唔算錯
中共官僚某d方面對人民反應好重視 因為一有“群眾事件”你個底就花 升唔到官
另一方面 佢地對群眾又會好強硬唔可以因為群眾意願係改變政府執政
因為要維持管治威信

最後出到黎結果 就係全中國都係高壓管治
但又未到家破人亡要反枱個隻

擺明奶又點，一係BYD，一係Tesla
Apple擺明奶又點，你地又咪一樣拎住部Apple話小米不了

馬斯克 呢類美國企業
對香港人只係納粹科學家

你不如問下
猶太人會唔會為希特拉開發一支新式機槍而鼓舞

1.多次高調讚揚中國價值
2.係貿易戰最勁果陣 主動去中國上海設廠

大數據，人面監控 有邊樣野
唔係西方企業幫中共建立

有班人話你屌鳩佢 就係你妒嫉
到你被人關入毒氣室殺死 記得大叫多謝馬斯克

I love elon musk, I love china

又smoke咗

你期望一個nerd睇呢啲嘢有幾叻？做親科技班人都好易被政治化妝術呃到

連登仔既老豆嚟架喎

佢唔咁講隨時無得撈

佢唔撚明中國人偷呃拐騙，同虛偽

中國人“講同做”永遠唔撚同，有冇需要都鳩噏，吹咗水先。

同中國人講嘢，就算連簡單嘅打招呼咁問食咗飯未，都要耍太極，鳩吹，明明未食都要話，食咗好撚飽好撚豐富。食撚咗就話未食。

講嘅就要大義行前，浪費食物，亂鳩咁掉垃圾，就係創造就業，促進經濟。

就算貪撚到仆街，影張相就交差，都要講乜鳩為人民服務辛苦勞碌都係值得嘅廢話

唔否認支共可能真係好關心人民，但係人民想要d乜野佢地又知道咩？政府係管理既人，唔係老闆

支那祖勝選第一日
男神elon musk高調宣報全力奶共賺人民幣

依位巴打是咪on9
國防或者高精尖領域有法律規定只可以請第二代嘅美國人 設廠都只可以係本土
和平時期美國都講緊2-3年一架核動力航母 每年180架F35 一個月50-60架客機
當年日本就係比人90幾架航母滅左國

連登仔老豆

所以喺資訊年代
鬼佬真係唔夠中國人鬥
Misinformation 甚至disinformation 勁到仆街
韜光養晦 表裡不一 兩面三刀 口蜜腹劍

腹黑黎講 喺傳統反中勢力之中
得同樣係東方文化嘅日本仔可以抗衡
但日本仔臉唔夠厚
美國佬臉厚但唔夠腹黑
西方列強中只有英國夠政治智慧同中國人周旋
但日已落 實力不足 只能夠喺BNO問題打擦邊球

支共果種人民 係講 有錢 權貴 同 中產

十幾億韮菜根本唔係叫人

同 bloomberg 一樣口敏

唔好再自欺欺人啦好嗎 接受現實啦

你講得啱，鬼佬唔明講同做係可以唔同

連登仔教Elon musk 做人...........

睇內容佢可能真心信

永遠支持 Elon Musk

利申：重倉TSLA

快啲入藉，又多條韭菜割

多芬納舉出中國不良的人權紀錄，以對馬斯克提出質疑時，馬斯克又反駁稱：「中國若不在乎人權，怎麼可能會有平等和公平的競爭環境，你真的看到了西方民主國家獲勝的機會嗎？」

原文唔見，可能有兩個：

1. 呢段野有人作上去，

2. 敏感野每日快報自己審查刪減左

佢真係全面親共既就唔會係美國，德國呢D地方設廠，中國成本平咁多，反而佢只係利用中國個14億奴隸。佢唔係蠢，擦中國鞋只係策略，反而佢好聰明，知道中國弱點，口講支持就得，第日佢搬去印度，又會對中國講另一返說話。

又唔制呀
啱啱成為全球首富
唔通轉頭又被共產咩

起一堆柴油艦，螞蟻摟死象火箭摟死戰機

D人話space x靠佢先好笑
明明係nasa輸出一大堆科技

依法施政，為民除害啦。

睇佢炒佢個女助理，已經睇到佢根本唔重情同人權

賺錢啫，又唔係長住入籍，關我撚事

你就真係幾好笑，nasa比左幾多單space x,因為佢哋能力同成本都做唔到space x 做既野

問題而家美國一大堆白左、奶共、反戰，係怕無人開工

你講嘅係和平時期
戰爭時期所有本身民用產品工廠都需要用黎起軍備
但你睇下幾多車廠，藥廠起喺支那？